如果你鐘意個女仔對你無意思

如果你鐘意個女仔，個女仔擺到明對你無意思，你仲會唔會再見佢呀？即你一班朋友一齊去旅行，食飯，唱k果d活動，你仲會唔會去呀？

會

唔會

見未見
自己唔做錯事就得

再中出即飛

又唔好刻意咁做

首先睇下 個活動岩唔岩你玩 而唔係佢係唔係到而去唔去

睇下你自己舒唔舒服, 你仲想見佢, 覺得一齊出活動冇問題, 就去,

覺得唔舒服唔開心, 就唔好去, 過一排, 件事淡左, 慢慢再一齊出番活動

見到佢又會諗番起佢，又唔會有結果

我地呢幾個人又係都要約好齊人先會有活動

見到又會常日都ff覺得自己仲有機會，想放手，想忘記，但又唔捨得唔搵唔見呢幾個fd